一人一樣，留學生夜晚做咩好？？？

求問

打飛

真心，澳洲Adelaide

睇劇上網打機囉
澳洲d野咁撚早收有乜好做

去idarts吹k 搵我 有折

走 Arena go go go

幾錢先

same
uk jj

揸車上山，開住窗慢慢揸，放鬆下。揸完返到屋企直接瞓